{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 휘바핀란드위드플레이정글펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数を超えて追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 超過した人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 入室可能なペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その理由でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客本人に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 予約したペンションではバーベキューグリルを利用して天然ココナッツヤシ炭と一緒にバーベキューを楽しめます。 バーベキューの利用金額は4人までで、20,000ウォンであり、人数追加時に追加料金が発生します。 バーベキュー炭の準備時間は午後5時から8時までで、申し込みは入室時にスタッフまでお願いします。 バーベキューグリルは熱いので注意が必要ですし、利用した席はきれいに整理してゴミは分別して出してください。 メゾネットタイプの客室を利用する場合、子供たちの安全に注意する必要があります。 個人の調理器具はペンション内でのみ使用できます。 フィバフィンランドの草の香りを感じながら、良い日には屋外テーブルでティータイムを楽しむこともできます。 愛犬同伴が可能なペンションですが、5大犬種および中·大型犬の場合は牧場入場ができないことがありますので、ご注意ください。 駐車可能なスペースがあり、ペンション利用のお客様には無料です。 地域の特性上、昆虫や虫が出現することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超えて追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数を超える場合は、事前にお知らせください。超過した人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、施設物の毀損や紛失に注意してください。万が一の場合、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や喫煙は禁止されています。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "予約したペンションではバーベキューグリルを利用してバーベキューを楽しむことができます。バーベキュー利用料金は4人までで20,000ウォンであり、追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間や申し込み方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時間は午後5時から8時までです。バーベキューグリルの利用申し込みは入室時にスタッフまでお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用後の注意点はありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは熱いので注意が必要です。バーベキュー後は利用した席を整理してゴミは分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する際は、子供たちの安全に十分に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理器具は利用できますか？",
            "answer": "ペンション内では個人の調理器具を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外でティータイムは楽しめますか？",
            "answer": "はい、フィバフィンランドの草の香りを感じながら、屋外テーブルでティータイムを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は可能ですが、5大犬種および中·大型犬の場合は牧場入場ができないことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。ペンション利用のお客様には無料で利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "昆虫や虫が出現する可能性はありますか？",
            "answer": "地域の特性上、昆虫や虫が出現することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 732,
        "QA": 763
    }
}